admin會唔會解釋下

點解del左小心駕駛娘娘個po

admin好忙

LM

搵人拋西瓜落海，admin 返來囉返來囉

夠48小時未呀？ 可能要報警搵失蹤人口喇。